169 萬達

有冇人入咗

爆升

想入

高位入左中伏

聽日會唔會爆升

幾多入

唔爆都唔會跌卦 王生依家食粥食飯靠晒佢

走左啦 老千股

開市即入有冇得諗
今日一入就跌

一入即跌
博上$3

仲想入幾手先

呢D股要爆就唔止3蚊

聽日入兩手先